王君馨聖心大發

第一.
先Like黃心穎道歉post再到瓊姐IG下面為馬國明之後解釋原意係安心事件入面每一個人祈禱

第二.再偷偷unlike黃心穎道歉post

第三.等到Sammi終於出post再連續兩個comment力證自己係支持Sammi 最後就copy and paste去翻瓊姐度再留言多次支持Sammi

笑到仆街
懷疑佢都係連登仔
認真咁9up

見到森美diu

都唔知話佢真心膠定假膠好了

呢條妖婦本身係處女黨黨員已經知佢假仁假義啦，仲記得佢當年同宋熙年一齊做節目叫人做大口年已經知佢心術不正

係唔知點解近幾年有人吹奏佢做戲做得好，真係痴線，木口木面睜大隻眼咁就叫有戲

抵佢當年輸女配俾龔嘉欣
為咗佢配合佢嘅人設特登改名開post 接受唔到之後改翻原本個名

人中之龍美猴王

Feel 到成班偽人實際恥笑緊Sammi

佢呢啲食晒兩家茶飯真係好聰明

呢條友真係假到岀汁

耶撚

信耶穌唔係問題 係唔會柒到好似佢咁拎宗教信仰做擋箭牌 好嘔心

耶閪

我都唔討厭宗教本身
但佢呢種就係d濕鳩耶撚
硬係覺得好撚虛偽

噚日都已經即刻俾人踢爆仲咁厚面皮

啱啊 係唔係都大愛

耶教本身就好大爭議啦

明明話四個都幫四個都幫佢地祈禱 然後偷偷地unlike翻賓穎道歉post再去倒貼鄭秀文
佢倒貼完再copy and paste篇嘢到瓊姐下面呃Like

copy and paste去瓊姐度改都唔改一吓只係刪咗個Amen

佢初期真係超黑人憎把死人聲 見親都熄電視 又嘈又難聽又姣

咁複雜既

明明當年唱 守護蛋精靈咁難聽

冇計佢太雙面

耶撚快撚啲死

老公出軌，老婆原諒佢。

點會係role model?

「唔原諒」有咩問題？

個reply先係人話

佢咪就係兩頭唔對岸要是但寫啲嘢出嚟證明自己係「支持」Sammi

根本王君馨虛偽到爆

佢俾人嘅感覺都係好假好虛偽
不過佢靚

我反而覺得個重點係unlike賓穎道歉post
要unlike不如一早唔好like 兩頭蛇?

耶撚出名虛偽
老鼠咪又係教徒
好人好者點會信故仔書

係咪唔撚比世界女先？

屌你 而家得黑同白呀？

食世界飯有錯咩

你理撚得人食曬兩家茶飯姐

佢根本就係 先like賓穎道歉post再到瓊姐下面話幫馬國明祈禱

睇舞台劇見過真人 佢排我後面等入場
成程同佢男友人喺到用英文講人是非
聽到係鬧緊一個女人 係咁 and she.......

兒登已經係一個壞左ga 登

講咁撚多嘢做乜 留言講得最多嘢嘅都係TVB偽人
好多歌手朋友真係識Sammi都係留個心心就算

邊個係瓊姐

世界女就唔好unlike post啦

搞咁多做麥, 回完4個post佢都可能唔記得自己做緊麥

笑撚死

美人你嚟喇

世界女係咪佢呢挺？

岩岩轉堂 黎撐場

算9數啦 sammi 都可能仲係到諗緊呢條友係邊撚個黎

啫係佢一開始又like賓穎post又要走去瓊姐下面扮嘢話幫馬國明祈禱 俾人鬧完之後反駁話原意係幫牽涉在內嘅人一一祈禱(喺佢自己IG下面回應嘅)
結果今日馬上unlike賓穎個post同unfollow賓穎IG 再跑到鄭秀文下面連續打兩個comment證明自己係「支持」Sammi

再假惺惺去到瓊姐IG下面再copy and paste一次佢喺Sammi下面comment嘅文字呃like

唔意外，一日偽人，一世都係偽人

根本係聰明嘅，係唔會喺呢件事上現身加把咀，無論係支持定批評
因為好易俾人捉到把柄，俾位人入

話我心理變態都咁話最鍾意睇啲偽人衝出嚟拎光環不成，然後又因爲埋錯堆企錯位，又手忙腳亂咁做小動作，試圖補鑊呢個畫面真係夠晒好睇呀！完美彰顯到咩叫人性

哩啲時候其實講咩都無用
留個心心以示支持都夠啦
Tbb班大咖喺度做緊乜9
Sammi表示 我識你地老鼠咩

完未?
咁無聊既野兒登仲想討論幾耐?

而家都係

點解你可以睇住佢like完
之後unlike
有冇咁得閒

傾咗咁多日你地唔覺悶？

隔離王心穎post啲人講先知道再做一個總結啫

食花生都殃及池魚

佢演技點都好過龔嘉欣鳩喊呀嘛

耶撚收皮 真係好撚虛偽

一向覺得佢好虛偽

依條片扮耶撚啲回應超正

咁撚假嘅條女
不過sammi應該唔識佢

CLS

成件事同佢冇關都花咁多心力攪呢D ON9野仲要比人捉到

至憎呢條友 假到死 唔止一次架喇 又係世界女
啲戲又屎又作狀喎

基督狗

做到令人反感就唔係世界女啦
假撚到仆街
世界女咁易做咩

假又好咩都好
鳩噏到咁大篇野都咪話唔勁

不嬲呢條女都勁假㗎啦
扮哂嘢 好噁心
好記得有次訪問扮哂嘢督手指 好噁心

胡定欣.jpg

講真，龔嘉欣唔係好好，但最少高佢兩班啦！呢條妖婦邊有演技架，木口木面睜大對眼就叫有戲？講對白又作狀到冇朋友

on9 香港人就係要咁黑白分明 讚人地道歉又代表撐佢出軌？乜撚野邏輯？兩邊都讚就叫食兩家茶禮？弱智

樓主1999到睇幾次都唔明up梗乜

Martial affair lmao

佢真係好撚假
第一時間like賓穎道歉
俾人留言屌後unlike

Sammi一出po留幾個言扮支持
收皮好唔好

可以睇翻#50
sorry

其實可能係樓主只cut comment 令到有啲難睇

如果只cut comment，
應該一段文字講妖女係邊個IG 做咗咩
再post 翻佢回應個comment
咁應該會易睇好多

睇到個and she.......
腦海即刻有佢把閪聲講緊一大段嘢數臭人
重FF到個佢樣一定好不滿
同胡定欣嗰個 你無嘢呀嘛.gif 一樣

太耐未出post 下次會注意翻發現修改篇嘢嘅時候唔記得加翻啲漏咗嘅字上去

其實你嗰個#1所謂嘅總結都一嚿嚿
第一點同第三點幾廿隻字一句
又唔分行又無標點
睇完都唔明

唔知你講乜9,但你都幾撚得閒

先唔講私底下同sammi有幾熟
見到比心心果班明顯醒咁多就知點解D偽人走唔出TBB

咁又係唔like咪得
橫掂佢都死撚硬返唔到身嫁啦

叫佢老公直播同賓妹瘋狂屌閪中出返晚然後佢再貼返呢段嘢我就信

證明TVB班臭雞不可信

邊個係瓊姐？

好記得之前Coffee單嘢爆出黎之後有記者問過佢點睇 佢好不屑咁答話同Coffee唔係好熟 唔清楚點點點咁 到依家Coffee做運動片hit起後 前幾排又走去同人地扮曬fd咁痴埋去一齊拍片做運動 真係得啖笑

佢係真心膠黎架

on9明明單野唔關佢事 置身事外係最佳處理方法
係都要出風頭傻撚咗

祈求世界和平
每個人都有錢
屌你老母個個都有錢
你老母你自己倒垃圾
你買撚到名牌
你住到起私樓
你隔幾個月又可以去日本食好西買名牌

先唔議論佢世唔世界女，都唔講佢虛唔虛偽啦

其實like黃心穎道歉同幫馬明祈禱有咩衝突
仲有依兩件事又同支持sammi又有咩衝突
真係睇唔透連登仔啲邏輯

所以支持sammi唔可以係佢想sammi可以早啲平伏情緒同安慰佢？一定要係想黃心穎死？幫馬明祈禱想馬明好點解唔可以like黃心穎嘅道歉？like佢係贊成佢為自己做錯嘅事道歉，咁其實有咩問題？姐係幫馬明祈禱係一定要黃心穎死一定要係想佢地分手？

真心希望黃心穎搞埋佢老公
佢再原諒佢兩個

1999

成班偽人好撚嘔心

咁既身材同波路話佢係處女都無人信啦

佢性格都係放蕩不羈
扮晒唔肯俾前男友屌又喊晒咁分手
其實細個已經開發到深不見底啦

青蛙咁分得咁開嘅眼

咁都可以開po

香港已完

中呀 佢嗰陣係好激動一輪咀咁同佢朋友呻
個樣同語氣都好不滿 講到入場坐低